唉，屌你老木林奠又6點後唔比堂食，想同條女落街食好西都唔得

原本睇完呢期泰食堂勁想去
依家又吊住我條癮
屌你老母 芝士漢堡 林鄭

本身book左聖誕食茶木直落
條女話唔食就無下場
唔想打飛機過聖誕